林鄭：不排除改組問責班子及行會成員

因修訂《逃犯條例》而引發的示威浪潮已經持續超過4個月，特首林鄭月娥今日(19日)接受電台訪問時首度開腔，稱困局之後不排除改組問責班子及行會成員，又重申自己並非戀棧權位。

新一份施政報告於周三(16日)宣讀，惟今年取消電視及電台論壇，林鄭於今日被問到香港走出目前困局時，會否就問責班子及行政會議進行改組，她未有落閘並稱不排除有關可能，惟要去到該階段才會作出決定。她又承認政府對社會的紛亂有責任，但要展示有承擔及願意負責，要盡力盡快處理問題，強調並非戀棧權位，而是盡最大能力，憑經驗及對情況的掌握，以令香港盡快走出目前狀況。

另外，有多名聽眾就施政報告發表意見，聽眾張女士直言施政報告政策可笑，放寬按揭成數的做法並非助年輕人上樓，而是為托市，認為要將家庭一半收入用作供樓並非必要，批評政府是將樓宇炒賣問題轉移到無法供樓問題。

聽眾陳小姐則指出，放寬按揭成數令到需求增加，但房屋供應未有增加，問題是不會解決。她強調，市民上街並非因為不能買樓，而是政府未有作出回應，希望政府着手回應市民訴求，而非觸碰樓市問題令市民更難上樓。

聽眾林先生提及台灣殺人案及過去的示威活動，批評林鄭虛偽，過去曾譴責暴徒，但面對十多歲示威者被警員打傷卻未有任何譴責，認為林鄭是包庇警暴、法不治警，直言「陳同佳都有承擔過你」，而用民生政策解決政治問題更是妄想。

林鄭月娥表示，從無打算用民生政策解決目前各方問題，而放寬按揭上限是針對某一組群，即較高收入、能應付供樓的一群，市民應要看整套房屋政策。

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

改組警隊呀屌你

撤走d 唔大力支持修例，同唔訓身支持黑警個d

你老味
你自己走咗先啦

張建宗準備食死貓

係咪石禮謙

清算左黑警先好講

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

美香港人權民主法案一過
班人仲唔雞飛狗走

點解我覺得會重組成更強硬既班底

係咪應該你走先

請我啦, 10幾皮一個月

無所謂嫁 仲日日出黎示威囉
沒完沒了

問責 問你個頭

收皮啦，冇人信你架啦
講咩都冇用

放風拖住先
實情咪因爲驚人權法
收皮啦
咁大獲都唔肯做既野，過左仲會做？
信果個就真係on9

會唔會踢走葉劉姐姐

召喚死貓

Condom已預備

一定有份

遲唔遲D

佢係問責班子咩

又重申自己並非戀棧權位。

當年夠有人話唔會選特首

仲信佢

妹妹俾姐姐鬧左咁耐係時候要反擊了

政府其實有回應問題，但係無解決問題。

屌，身先士卒啦，改組就梗係要啦，唔好唔記得要追究責任！

拍下個屎忽就想走？

反正鄭若驊李加超一定無事

追究警暴
成立獨立調查委員會
實行雙普選

林鄭無棋啦 唔好鬆懈呀 佢認低威係因為人權法案 唔可以放過佢 佢一定會大清算

改組問責班子

乜有人要問責㗎咩

解散狗隊同垃圾會

03年又係佢食隻鑊
今次又比佢食，會唔會激到佢變黃

一班垃圾變另一班垃圾

直頭要大刀濶斧咁改革

姐姐：

Regina lau

咪又係晚清皇族內閣
等收皮啦你

鵝群逐隻走，灰頭土臉不能留

第一個就係換走你!

換另一班垃圾入去

sorry 我以為佢地行會成員

困局之後，平息之後

你當香港人傻架喎

問責班子從來都唔會問責改黎有撚用咩

葉留

換黎換去都係自己人 換乜柒

清明重陽都遇左，家下先講

晒氣，物以類聚，再搵番黎都係另一篤屎

改組係因為通過人權法之後，班行會成員唔同你癲咋，大家唔好以為佢真係咁有誠意啦！

搵王喜做警務署署長

會唔會諗多左？
改組係趕走唔全力奶共個班。

但制裁名單一様要包括這些官員.....

佢有乜撚野誠信？

吹幾句扮下野唔係有人信呀嘛

未來佢做代特狗

食屎啦 真誠對話完就即推蒙面法

你落台先啦

講咋，L有行動

條友都唔得長命依家都要醫 美國係人都知醫療技術最好的 我係佢就出少2句聲 過美國醫病

困局之後？仲信你既都on撚9

咁連自己都換埋!!

五大訴求 缺一不可

重組警隊 刻不容緩

你落台呀仆街

假讓步，真清算。
咪撚信佢。

佢自己

清算黑警

全部解散

突然咁積極, 人權法近了

好句好句 撥亂反正在XX

姐姐冇得再陷害妹妹

剷撚走陳智思先講

你自己都話唔到事，改條命

咪係，擺明就係有人驚人權法諗住跳船先要改組，而唔係有問題先改組

改組有乜用？佢不嬲都一言堂，唔聽人講嘢咖啦

條死七婆唔辭職，換乜撚班子都無撚用
有本事就跪低認錯

你自己呢

改唔改組都躲唔過英美制裁，返大灣區退休啦。

邊有問責過

問責班子但唔問責自己咁搞笑？ 定我睇漏左

林鄭咁多年次次都放假消息呃你返去轉頭繼續玩
不如問問佢幾時撤回啦

姐姐

中共手法黎，應承，然後反口，或者用假冒對掉

姐姐要揹獲了

成個內閣都搵班死黑警做咪得囉

香港人如果個個好似你咁有記性就好

好似你先係最應該比人問責果個喎，仲問責人

改成更左!

撒回先再講啦DLlM

冇撚人聽你講嘢啊
得把口㗎啦鳩噏
做撚左先講啦屌你老母
吳撚俊你快撚啲同你老細講啦
你啲伎倆冇撚用
我俾你呃鳩左三十幾四十年
三司十二局啲仔女大部份外國人
你叫我點撚柒閪樣信你呀

林鄭你真係威，自己都未問責，班細既就比你問責先，真係出色

你帶頭落台
你係leader，唔駛負責?屌

肯定係十一哥做律政司司長

即係搵幾個契弟食死貓，換返d更紅底既地下黨員

叫孽瘤收皮 成日謀住想做特首

張志剛
邵善波

......Like this

何君堯

換走曬班罪人想人忘記佢地做過啲咩衰野？新上任個啲咪攞住高人工比人當沙包咁屌，高薪版既黨鐵粉紅色衫人混淆視聽

何君堯 新行政會議召集人
張志剛
邵善波
葉劉淑儀
湯加驊
劉兆佳

宋立功
陳偉強
陳曼琪
林志偉
曾偉雄
王國興

諗住咁多先

仲信佢?

條撚樣最叻就係扮野 當年囍帖街 同 學聯單野
香港人一早就睇清楚你條垃圾啦
五大訴求 缺一不可

改為全部都係現役或者退役popo高層咪得囉

每年都要換

地中海今次死硬了

冷處理，繼續抗爭，完

10月20號，尖沙嘴見！

踢走十一哥啦

除咗自己，其他人都係condom

除中共外，最大問題係來自你林羹，辭撚左職至講！

你死落台啦仆街 屌你老母閪

我冇錯，係我周圍嘅人錯

開始驚？以退為進？

陳同佳都有承擔過你